上連登唔想睇廣告既入一入黎！

安裝呢個 好似8蚊定唔知35蚊
一鳩可以block晒

會唔會唔安全啊 VPN喎

個個都係咁用架啦

你block哂廣告連巴點搵食

咁又系

系甘

如果Jb左仲好

去街邊乞囉

block左了 反連既人請死回高登

Yes